有冇人覺得猢好廢 就算今年總冠軍唔代表啲咩

啲假想敵咁啱俾其他隊下剋上淘汰咗
仲要總決對手傷幾個主力 史上最無懸念嘅finals
KCP DG KK 間中出力都有冠已經可以打一世飛機

不嬲唔會承認

lbj又要衝出嚟消費鳩比

話為咗鳩比 真係好撚虛偽

55

見到個RMBJ同草莓成撚日衝出黎消費Kobe
真係火都嚟撚埋

利申: 2010-2018湖人迷